人大了 明明唔中意一個人都要扮無野

同呢個人太多利害關係了
本身我好憎呢種性格既人
但無得揀下仍然有好多交集
有時候選擇幫邊一邊已經唔係問心
只係諗邊個結果對我未來最好
唉 不過都難保有一日我會屌柒佢然後反面算

有冇人身邊都有唔中意既人
但又暫時疏遠唔到

返學啲group mates
某程度上仲要同佢地互相依賴
但關係真係「同學」僅此
稱唔上朋友

咁還好啦 唔熟本身都
我係明明係朋友
但其實唔中意咁

睇錯以為中意一個人都要扮無野

x3

大把
好出奇咩

X4

x5

呢個仲慘

而家就係呢個情況

而家我都係 樓主有無考慮轉話題

有，已經唔睬佢了，價值觀相差甚遠，廢事見親佢都想嘔！
我扮咗一排無嘢，扮得好辛苦，依家唔撚扮，直接等反面！

有

利申，返左3年工，同事嚟。佢仲當我好好朋友添

Yes 讀U三年日日一齊
其實麻麻地佢

無辦法
出來做野更加要演好場戲
邊個首先忍唔住就會輸做衰人
最多人buy就係偽善扮無辜撚
你eq低d開人波做小家野輸左到時人地鍾意點玩就點玩
到時你跪哂地叩哂頭人地真係有排笑
所以幾唔妥人都要忍
人地做主動出手先就佢蝕底

YNWA

我都係